[MCU]集集都做鷹眼，你估集集都做鷹眼咩？

留意對腳

冇睇漫畫
圖2叫咩名
鷹眼係咪終於唔使喱埋一邊射箭了

浪人

Clint Barton is the second person to don the Ronin identity, becoming Ronin when he rejoined the New Avengers in the aftermath of Civil War.[2] He attempted to hand the costume back to Echo after she was rescued from the Hand, but Echo declined and allowed him to keep it. Clint Barton later resumed his Hawkeye identity during the start of the Heroic Age.

其實能力上係咪都冇改變，淨係變左玩劍

鷹眼有能力

我知鷹眼本身冇
但唔知ronin係咪會有D咩能力嘛

正MCU post 留個名先

不如開一集畀佢做主角好過啦

好型呀